\beginsong{Himmelseng}
\beginverse
Jeg ønsker meg en himmelseng,
En himmelseng med speil i,
Så jeg kan ligge og speile meg
Og se hvor jeg er deilig.
\endverse

\beginverse
Jeg trenger ingen himmelseng,
En himmelseng med speil i,
Jeg trenger ikke speile meg,
Jeg vet hvor jeg er deilig.
\endverse
\endsong

